## SIP p2p

Actividades:

* Frikiminutos Python: [Juego de la vida](../python-snippets/README.md#juegovida).
* Explicación de la solución a la práctica 5.
* Explicación del enunciado de la práctica 6.

**Ejercicio:** [Práctica 6. Sesión SIP entre iguales](ejercicios.md)

Referencias:

